[{"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/494005604", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499557936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970061/answer/454529236", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u4e3b\u6301\u4eba\u6492\u8d1d\u5b81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68271520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68271520/answer/520955261", "content": "\n\u5feb\u9012\u5458\u672a\u7ecf\u5141\u8bb8\u628a\u5feb\u9012\u653e\u81ea\u63d0\u67dc\u6211\u5e94\u8be5\u6295\u8bc9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296285373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296285373/answer/505172420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\u90fd\u8ba4\u8bc6\u5374\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u51fa\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296100643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296100643/answer/505170689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u7433\u79f0\u300c\u7eb3\u5409\u5c3c\u662f\u4eba\u53d8\u7684\u300d\u662f\u57cb\u85cf\u4e86\u4e8c\u5341\u4f59\u5e74\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/532059234", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263904126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263904126/answer/453711742", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8003\u8fc7\u4e00\u5efa\u548c\u9020\u4ef7\u5e08\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291423984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291423984/answer/525769386", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u201c\u5269\u4e0b\u6765\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294703633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294703633/answer/505119303", "content": "\n\u5403\u996d\u65f6\u5019\u9047\u5230\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301176829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301176829/answer/526210912", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u5b66\u4e0d\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288303987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288303987/answer/461779656", "content": "\nTFBOYS\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u90a3\u4e48\u706b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057805/answer/532857781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6731\u4e00\u9f99\u6bcf\u4e2a\u89d2\u8272\u90fd\u4e0d\u50cf\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298336429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298336429/answer/531446767", "content": "\n\u5947\u8469\u8bf4\u8a79\u9752\u4e91\u662f\u4e0d\u662f\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5973\u795e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302565319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302565319/answer/533409937", "content": "\n\u5148\u4e0d\u8bf4\u9a6c\u84c9\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u5b9d\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40263606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40263606/answer/532515122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6574\u5bb9\u8fc7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/533288284", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/530945925", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300733065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300733065/answer/533166869", "content": "\n\u89c6\u9891\u6311\u6218\uff1a\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\u6fc0\u840c\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/517570509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302695118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695118/answer/533356957", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u51ef\u5c14\u7279\u4eba 123:116 \u52a0\u65f6\u529b\u514b\u731b\u9f99\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b27\u6587\u7684 43 \u5206\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268659641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268659641/answer/532376282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc2\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284352699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284352699/answer/452169420", "content": "\n\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271221787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271221787/answer/517256440", "content": "\n\u600e\u6837\u627e\u4e00\u4e2a\u519b\u4eba\u505a\u7537\u670b\u53cb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727970/answer/524016836", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u662f\u514d\u8d39\u7684\uff0c\u5229\u5f0a\u4f1a\u600e\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40402581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40402581/answer/527608872", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u51fa\u53f0\u201c\u75db\u7ecf\u5047\u201d\u540e\u5fae\u535a\u4e0a\u5973\u6027\u5728\u804c\u573a\u53d7\u6b67\u89c6\u60c5\u51b5\u4f1a\u52a0\u91cd\u7684\u53eb\u82e6\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/473841954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/528246181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649944/answer/525932611", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/463238689", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649944/answer/520816283", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60847472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60847472/answer/519747966", "content": "\n\u5728\u660e\u671d\u79c0\u624d\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff0c\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u91cc\u7684\u79c0\u624d\u771f\u7684\u6709\u770b\u4e0a\u53bb\u90a3\u4e48\u65e0\u80fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20761515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20761515/answer/519274485", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5916\u8d38\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486946/answer/466944685", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5bf9\u8001\u516c\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/514346128", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/509849897", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21107429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21107429/answer/463185557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u5b66\u5386\u5973\u6027\u6210\u4e3a\u5168\u804c\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30117808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30117808/answer/506307260", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52384123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52384123/answer/454884110", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u56db\u5ddd\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/487594337", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/482738751", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20761515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20761515/answer/492163062", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5916\u8d38\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/520736713", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279760350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279760350/answer/454580444", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8fd0\u52a8\u73a9\u5230\u6781\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/449473196", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25412293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25412293/answer/532319536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6781\u5c11\u53d1\u52a8\u5bf9\u5916\u4fb5\u7565\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/523451193", "content": "\n\u4f60\u5728\u5c0f\u65f6\u5019\u73a9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6076\u5fc3\u300d\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266622265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266622265/answer/505553002", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5b58\u5728\u300c\u7a77\u56db\u5ddd\uff0c\u5bcc\u6210\u90fd\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/484791574", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u53f2\u4e2d\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u540e\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302768922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302768922/answer/533657089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5927\u8c61\u5e2d\u5730\u800c\u5750\u300b\u83b7\u5f97\u7b2c55\u5c4a\u91d1\u9a6c\u5956\u300c\u6700\u4f73\u5f71\u7247\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281895917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281895917/answer/483718791", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/479209809", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/528544731", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/533566698", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302734227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302734227/answer/533530731", "content": "\n\u7a0b\u5f00\u7532\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u5f00\u7532\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290644054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290644054/answer/531900735", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5973\u6027\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/522948580", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277557467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277557467/answer/530059211", "content": "\n\u54c8\u58eb\u5947\u50bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301323770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301323770/answer/525365737", "content": "\n\u65e5\u672cTV\u52a8\u753b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u79f0\u4e4b\u4e3a\u4e8b\u6545\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/520350412", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/532156956", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23607554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23607554/answer/475035341", "content": "\n\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u676d\u5dde\u80fd\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28222485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28222485/answer/528346467", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/528404853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30848492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30848492/answer/525558399", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u6df1\u5751\u9152\u5e97\u5efa\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/455381214", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265382880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265382880/answer/526068512", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6211\u53ef\u80fd\u9047\u89c1\u4e86\u5047\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288625710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288625710/answer/479125820", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/479688026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31200332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31200332/answer/469567649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u5b57\u8bd1\u6210\u4e2d\u6587\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u5176\u5b9e\u539f\u610f\u7279\u522b\u571f\u7684\u56fd\u5916\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/449635791", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292354791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292354791/answer/521635648", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277083355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277083355/answer/456013062", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u624e\u5934\u53d1\u624d\u4f1a\u6709\u5c11\u5973\u611f\u8fd8\u80fd\u4fee\u9970\u8138\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/520058114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/503059473", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 TA \u662f\u4e2a\u50bb X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286515078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286515078/answer/519210556", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e8c\u7ef4\u7801\u652f\u4ed8\u5df2\u7ecf\u666e\u53ca\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u8fd8\u5982\u6b64\u6de1\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/508669532", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/509822566", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/512629066", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19603240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19603240/answer/504299783", "content": "\n\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/445429011", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/500189971", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282186513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282186513/answer/468260776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5b66\u751f\u515a\u6765\u8bf4\u5f88\u6709\u7528\u7684\u5c0f\u6587\u5177/\u5c0f\u6280\u5de7/\u5c0f\u77e5\u8bc6/\u5c0f\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20747512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20747512/answer/503084484", "content": "\n\u54ea\u4e2a App \u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u539f\u6765\u624b\u673a\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u7528\u300d\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/504241479", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286328298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286328298/answer/453669590", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6797\u4fca\u6770\u8fd9\u4e48\u826f\u5fc3\u7684\u4e00\u4e2a\u6b4c\u624b\u4f1a\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u88ab\u4e00\u4e9b\u4eba\u65e0\u8111\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280941227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280941227/answer/493007502", "content": "\n\u72d7\u5bf9\u5a74\u513f\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302432481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302432481/answer/531905120", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u82b1\u603b\u66dd\u5149\u5404\u5927\u9876\u7ea7\u9152\u5e97\u5ba2\u623f\u6e05\u6d01\u670d\u52a1\u7528\u5ba2\u4eba\u7528\u8fc7\u7684\u6d74\u5dfe\u3001\u6bdb\u5dfe\u540c\u65f6\u64e6\u6d17\u676f\u5b50\u3001\u9a6c\u6876\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293956811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293956811/answer/493533258", "content": "\n\u97f3\u4e50\u8d8a\u9ad8\u7ea7\u8d8a\u597d\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296589967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296589967/answer/532248961", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e0d\u662f\u5370\u5ea6\u800c\u662f\u4e2d\u56fd\u6210\u4e86\u4e16\u754c\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/532671005", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/530762262", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268659641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268659641/answer/533008545", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc2\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/508795980", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/532090417", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294607615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294607615/answer/522391361", "content": "\n\u67ef\u5357\u4e3a\u4f55\u8981\u9690\u85cf\u81ea\u5df1\u662f\u5de5\u85e4\u65b0\u4e00\u7684\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285688168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285688168/answer/450077933", "content": "\n\u540d\u53e5\uff08\u8bd7\u8bcd\uff09\u88ab\u6ee5\u7528\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/490206041", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293250212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293250212/answer/487889131", "content": "\n\u662f\u7f57\u4e91\u7199\u6210\u5c31\u4e86\u6da6\u7389\uff0c\u8fd8\u662f\u6da6\u7389\u6210\u5c31\u4e86\u7f57\u4e91\u7199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/527516685", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}]